連個深藍同事都屌柒婆做乜唔撚封晒所有關

深藍同事開始驚冇罩 係咁叫人比幾個佢
原本佢大安旨意等正苦批大貨到